(四字接龍） 你的名字，關我撚事

如題

事事關心

你的名字，關我撚事。
肚屙瀨屎，冇帶廁紙。